# FuelUP-Test-Task

### Тестовое задание

Необходимо реализовать приложение node js для получения/обработки/сохранения данных.
В качестве БД можно использовать обычные конфиги.
Интерфейс не нужен, достаточно будет вызывать при старте приложения и выводить результаты выполнения в консоль.
P.S но если сильно хочется, будет плюсом использование фреймворка Vue.
https://aggregator.api.test.fuelup.ru/v2/
api_key - выдает hr fuelup
1. Получение списка АЗС  
   Приложение должно обращаться к роуту получения списка АЗС с авторизацией через apikey:  
   https://aggregator.api.test.fuelup.ru/v2/station?apikey={apikey}  
   После получения нужно обработать список АЗС и сохранить его в таблицы БД 

2. Получения цен на АЗС  
   После успешного сохранения списка АЗС нужно получить цены топлива на этих АЗС, так же сохранить их в базу, для получения нужно обратиться к роуту:
   https://aggregator.api.test.fuelup.ru/v2/price?apikey={apikey}  
   Минимальные требования  
   Разделить данные в разные таблицы в базе - АЗС, ТРК, Прайсы. Соблюдая связи  
   Обрабатывать ошибки как API так и внутри приложения  
   Обрабатывать отсутствие определенных данных null, undefined. Например в данных о ТРК (Колонки и пистолеты на АЗС) пустой массив - в таком случае мы можем сохранить АЗС, но при сохранении трк выдаем “по такой то АЗС нет данных о ТРК”,  
   При сохранении в базу создавать и использовать внутренние уникальные идентификаторы  
   Разумное логирование действий и ошибок.  

### Запуск

1) Указать в файле .env переменные FUELUP_URL и FUELUP_APIKEY  
2) Установить библиотеки ```npm ci```
3) Настроить базу данных в .env или запустить через docker-compose  
```docker-compose -f docker-compose.yaml up```  
4) Запустить приложение ```npm run start```  
